韓國呢個鬼地方究竟有咩好？

食野差
冬天凍到on9
物價又唔係平
點解仲有咁多人想去個到生活？

韓妹正

好過香港

你拎香港嚟比其實大部份國家都係食野差同冬天凍到on9

你一定未去過韓國

係連登講韓國只會得到一面倒反面意見

唔係香港

英國有齊你講果啲缺點咪一樣好多人移民
仲有你邊到聽到好多人想去果度生活？
個個都話韓國旅行垃圾冇野玩冇野食架喎

真正韓妹全係阿豬媽

化妝化到成塊面死白兩截色
個嘴就好紅
都無咩係街見到好靚嘅女仔